入黎睇完再決定你聽日出唔出去

大家仲記唔記得上次9月6，其實係個tg公投其實已經得唔夠一半人出但個admin都繼續搞
最後結果大家都知，勁多人俾人拉左
黎緊聽日有「活動」，大家要好好衝量下，到底會有幾多人出，出嘅話自己又有幾多風險
（而家吹曬風好似話啲狗部署左6,000人手，大家出嘅話要小心）

有時其實覺得有啲搞手有心又好，無心又好，其實係度搞緊送頭大會
啲狗／國安要查你要拎資料根本就唔洗行正途，永遠唔知佢地掌握左幾多野
所有行動都一呼百應，個個行動post都好多討論係理想呀
但係有時真係唔知係人係鬼
再加埋今時唔再同往日架啦
出去嘅風險唔再好似一年前咁，搞手都唔再單純係手足，入面有無狗，有無鬼？無人知
如果以前果啲係熱衷捉鬼，而家就係無辦法唔捉
手足俾人拉完，部電話會去左邊有乜用？大家自己諗
我只係想講鬼真係無處不在，呢個post唔係話邊個係鬼或者要指責邊個
而係而家個情況已經無以前咁單純

兩登、fb、各tg頻道滲透就俾人滲曬咖啦,收皮嘅就己經收左皮
明刀明槍嘅都話易擋，唔聲唔聲嘅暗箭先難防
一年幾前，大家好熱衷好愛捉鬼，之後成鳩日捉錯鬼；
發展到不分化不割蓆
但去到而家，係咪盲撐盲信所有「同路人」？
大家都默認左大家係黃色就一定有相同／相似嘅諗法
但係
好似販民咁，佢地陳淑莊都退黨啦
又好似後期嘅和你lunch，講就係威係勢，點知出到去得小貓3,4隻
講咁多，都係唔想手足白白送頭
如果你自己決定嘅，我尊重；如果你係覺得好多手足會一齊，慎重考慮如果出到去得你一個，你承唔承擔到個後果

而家出去d人數同狗力太不成正比，好似俾人禁住黎打咁

其實而家會出去嘅人真係應該睇小啲連登，太多風向撚

又要靠大肚婆同細路整核彈？

不分化不割蓆有時真係笑話黎，變左啲人嘅免死金牌咁

大把人掛住同路人個名揾食咋,好似黃食店3 on9咁

屌啦龍門柒完又柒
而家又有單無牌整月餅

中秋做個好節啦 10月2都放假

有意好,冇意好,又唔想再有手足盲衝送頭 諗起仲扣緊係鹽田嘅12位手足

P牌都敢帶風向？

仲未計而家分分鐘有國安幫拖 唔係話唱淡但係風險高左唔小係事實

仲有facebook啲page，勁多人fb講乜佢就信乜，真係頂唔順

藍on9就梗
但黃其實都唔少on9

其實根本冇出黎小心d呢回事
有人出黑警就一定會拉人
唔拉你就拉第個
冇拉再你只係有人幫你頂左
話我放負又好乜都好

唔拉你就拉第個
冇拉再你只係有人幫你頂左

睇到好sad

最後可能聽日超大雨根本出唔到